名古屋中部昇龍道巴士一問

7/1-9/1買左昇龍道巴士券，諗住網上預定，但1/12先改哂制，無得到個日憑網上預訂取實體票！
好驚當日無哂位延誤行程
如果到達前先櫃枱預約，這些日子機會大有位？
好似應該過左年末假期又未到白川鄉點燈

前排高山搭無預約
一架爆會加開另一架上晒d人

高山坐去邊？

白川

想請問巴打係邊度見到話改哂制？
我已經上網預訂左